林鄭串鳩搞三罷

佢話跟本搞唔到，就走去堵塞道路，搞地鐵，笑左，我刀駁唔到鳥

係 聽到

如果係冇人支持
中環就唔會咁多上班一族出咗嚟
Period

其實當年省港大罷工原理一樣
大家係要一個被動理由作解釋向上頭交代而已

Agger

造個選擇比人

所以要立即搞工會

講咁撚多廢話 咪又係想人割蓆 低招到

冇錯

如果完全支持
中環就唔會有上班一族出嚟

psuh

同樣道理，都冇可能有親共派愛共產黨啦，你班狗只係愛錢啫

得，咁聽日再黎過

最重要客觀效果會有一堆公司唔做生意
唔需要理會佢分化招數

D大罷工無組織無可能動員到,怪就怪兩大工會啦

方法唔重要，效果最緊要

呢個世界冇100%完美
好多打工仔響白色恐怖下
冇得選擇番唔番

不如你睇吓撐警有幾多人出嚟
上之添馬得幾多人
係咪全港得兩萬人撐警

為左幫你地罷幾多前線比人開槍比人拉